廿八座大王 佢老母好靚女,勁正

頭先睇佢放D生活照出來

你post就post啦，咁多野講

樓主老母都好正

你老母仲正

你地好撚煩

屌，鬼婆就叫靚